有無人舊校好多支那蝗反本土示威？

真係屌你老母，食香港住香港讀書又係香港人俾錢

就係支那無自由日日膽戰驚心
驚自己講錯句野，做錯啲嘢即刻文字獄

而家香港咁撚大件事，居然可以屌鳩真正嘅香港人轉頭

支那仔幾時死

死返大陸讀書啦支那蝗咁撚厚臉皮